Party Room羅生門

【16:30】《蘋果》刊出報道後，事件演變成羅生門。

自稱是該「派對房間」真正負責人的黃小姐致電記者，聲稱今次是遭人所害。她承認，公司的保安CCTV確曾錄下部份顧客在派對房間內的親熱片段，但公司從沒故意把影片外洩，只是她姓林的男朋友曾與好友分享過一些CCTV片段，原意只是想講出有客人在房內做了不當的行為。

可是，她的男友後來與這名好友及另一男子因為「電動滑板車電池售賣」的問題鬧翻了，大意是對方質疑黃的男友所賣的價值1萬元滑板車電池不是正版貨，但黃的男友否認，雙方遂曾激烈爭執。其後，黃女懷疑有人怨狠之下，把之前手機收到CCTV片段又或是以其他不當途徑取得的公司CCTV親熱片段在網上公開，作為報復。

黃女聲稱，她及男友已就此事報警，她又堅稱在派對房間內不是隱藏的針孔鏡頭，只是明顯可見的普通CCTV鏡頭，公司亦有通告提醒顧客派對房間內會有CCTV錄影，故她否認是故意偷拍顧客。

大佬你允許第三方拎黎同人私下分享都錯撚哂喇吓嘛

俾D片我睇咗先
再評

唔係好信有寫明有cctv都有人敢咁做

片呢

睇到扯撚哂

片呢?
同埋啲花算點

TG好多片 條女好正

如果你知果度有cctv 你仲會唔會扑野？

講到明有CCTV都要屌閪真係白痴

咁仲唔比我入群?